想問下本身修讀economic non jupas 唔可以轉其他？

本身小弟上年經hd 後門狗入左cityu 但係讀左一年先知其實自己對design有興趣 唔想再讀economic，所以想問下如果我以家再報design 方面既nonjupas唔知得唔得？本身一啲design野都唔識，係唔係冇機會讀？ 唔該各位師兄

全世界都冇Economic呢科讀，得Economics。

咩design先

即係連portfolio都冇啦

digital design方面

係 打算搵相關既工作邊做邊儲 咁樣會唔會不切實際？

你今年24啦喎

請test左先決定轉唔轉

唔多準